其實所謂焦土咪就係站在道德高地嘅建制派囉

香港政局動盪，黑白分明
敵人嘅敵人就係朋友
以呢個道理，其實真係睇唔到焦土同保皇有咩分別

利申：支持自決，今次含淚投人

no offense
可否請教下，你有無計過自己含左幾多次

港島選民，今次無票食花生

睇到唔淑唔食更加唏噓，有境那些一早去哂美加，剩返d無財有勢既三等公民

冇財冇勢

講真含淚真係第一次
我16投游B，311投教授

更唏噓係我呢代所謂焦土想一步登天，就排除異己，為左將小分歧嘅人除去，放棄左宏觀嘅政局

嘩 咁你都幾幸福
含多幾次你就會明

泛民就係慢慢賣港出賣下一代等自己餘下既人生舒舒服服
第時香港收皮咁啱就係而家呢一代年青人臨老唔過得世

焦土就係寧願而家奶鑊金既都要創造機會脫離支那浴火重生

你支持邊邊其實就反映緊自己等得幾多年

你仲有幾年命仔既就梗係含撚投泛民
仲有幾廿年既人真係會知
你含得一時 含唔到一世
含多一年 就陷得愈深
到時國際地位慢慢俾人陰乾
邊有力反彈?
想香港重生係難好撚多倍

btw 我想講既係
騙徒手法層出不窮
來來去去都係個幾招
( ie 大局，含淚，告急)

今次有個c9話最憎人告急，個個我覺得佢講野幾有大智慧

置於死地而後生 呀小朋友

放棄而家擁有嘅條件已經唔Make sense
我更唔明點解浴火就可以重生
中國歷史中有幾多所謂起義最終成事？
因為浴火個陣已經冚家剷啦

更簡單嘅道理就係
飯民就係今次嘅Lesser Evil
冇個完全附合自己就白票唔投真係好威？
我只係睇到呢個行為益左保皇狗

希望你到時會幫手擋子彈

又係非建制則泛民
難怪班老屎忽唔識變唔肯變年年乞票屌票

次次都含
含到死果日

中國歷史就係每次去到陷家鏟就會起義成功
都幾多次下
焦土就係促進陷家鏟既進程

敵人嘅敵人就係朋友

投完你又點
投左咁多年做到D乜先?
咪又係奶落去

做唔到野就唔好擺個盡左力既款出黎博同情
回歸左廿年喇
你廢左廿年你老母仲會唔會覺得你有出頭天?

你做左烈士我會好好表揚你

呢個係客觀事實，你自己唔接受都冇法子
人地幾廿年係到鬥，你入黎攪局，你打邊個就自然益第三家架啦

呢個世代唔洗玩到打仗既
經濟上/國際上都大把野做到

你而家投泛民都冇意思架啦
咩叫less evil啫
on99
泛民咪又係賣港，只係表面上包裝到同共產黨對立
共產黨特登留呢班人做呢台大戲
等你地香港人覺得自己仲有得揀
咪唔搞咁多野（好似樓主諗法）
實際上係冇分別

次次都有人含，泛民班撚樣驚閪咩

其實好多人都唔係焦土
更多人sinply係覺得自己應該要有得簡
飯民既朋友，如果你有睇post，請明白d票唔係老馮要落你地袋 ，次次都道德綁架咁叫人投比你 一次都還好，兩次我ok，三四次就不了。你地每次都話要反省，到底反省左去邊

真正既民主，係市民有得簡
even include 唔去投或者投白票
呢種先係真。liberalism
同你地班左膠係唔撚一樣的

泛民, 建制 一樣都係屎
你可以揀唔食架

都啱嘅

香港咩料呀
國際救港？人地為咩幫你？

樓主呢D完全係俾泛民洗腦
你自己諗真D, 其實你同建制廢老選民無分別
因為建制幾賤 / 泛民幾咁賣港, 你都會照含

有啲泛民打住大多數選民投佢哋入去嘅旗號，支持港支澳，支持修改議事規則，但選民就永遠都唔可以懲罰佢哋，一定要含撚投票，公平咩？

依家唔想再含撚就要畀你屌唔揀lesser evil，啲泛民想要返離棄佢哋嘅人手上嘅票咪自我檢討再改變囉，想咩都唔反省淨係屌人嘅咪繼續屌，睇吓會唔會屌到啲票返嚟

利申：非九西選民

我唔會反對你嘅說法
但正確嘅做法就係用個候選人出黎贏佢
而唔係白票要佢輸再益對家

冇人話佢好
但你攞到人去選咩？
玩自殺Practical 咩？
你未事成都俾上面打死左啦

啱 民主就係
你做唔到野俾人睇 就冇票

D票只係冇投俾你
唔係去左建制到

話人唔投你之前係檢討自己
人地唔係老奉投你

當年楊onQ出黎補選已經講緊lesser evil
咁多年都毫無進步
佢地嘅問題就係永遠甘於做lesser evil
因為覺得次次都偷到雞
今次就係話俾班泛民知有班人淨係lesser evil係滿足唔到佢地

點會無人, 點解人地會出到個陳健康出去選呀?
泛民自己圍壚, 搬龍門, 怪得邊個?

香港仲有咁撚多外資
一野收皮外資走唔切咪幫囉

好似你條柒頭咁仲想等多幾廿年到時人地撤走哂
到你收皮就WFC喇

你係咪點極唔撚明架

參選人正確做法係做D成績俾人睇等人投佢

Exact7ly
民主選舉, 投票係投俾能夠代表自己既代議士
候選人無一個代表到自己既, 就白票, 好撚簡單

who are u to say what is wrong and right

建制都會有蛇齋餅粽呀, 泛民你有條毛

唔洗拉建制落水
唔含撚唔代表投建制

有人輸左搵野賴先會咁扣帽子

仲對立法會功能有期望先好野。由玩DQ開始共狗已經唔care 選民諗法。狗籠政治 入到去你呔到拆天共狗唔會怕

支那怕美帝。所以立法廿三條先正。推個波出黎 一班港豬 保皇 正苦全部一次過

識玩應該加快廿三立法 同叫美帝取消香港特殊地位

正確
而家想同立法會班仆街講既就係

立喇
立喇麻
仲唔立?

我唔係試圖去persuade 你要焦土
而且想你去理解點解會有人會咁樣做
then hopefully 飯民會識去分析&反思next action to win voter back
不過呢幾次投票都靜係見到佢地責怪選民

見唔到選邊個出黎之後有咩分別...咪又係乜都過

冇錯
唔含佢係話俾佢聽佢呢套再呃唔到人
一係諗過條新橋呃人
一係做D實事出黎證明下自己

係, 永遠係選民既錯, 泛民係唔會錯

1. 呢三條友，無論邊個入到去都唔會有分別
2. 唔好以為次次都要含你 反省吓
3. 好派唔派 派個老人出嚟 劣跡班班 叫人點含
4. 而家唔係唔投 係冇人可以投得落手 唔投都係一種表態

my point exact7yyyyyyyyyyy

蘋果：唔投投係因為市民對民主選舉失望

𨳒你 識唔識反省架

信浴火重生論真係ON9到極點, 照咁睇中國一早應該冇左共產黨
真係發覺D 後生都未知 worse case scenario 係點
有錢果D 大把地方走....冇錢果D學咩人焦土...
焦你老母咩....

俾你捱多廿幾年
到時你老喇
香港先玩完
你臨老點算?
香港冇實力反彈啦喎

到時係你而家最撚睇唔起既抖音00後揸旗
你信佢地定信自己?

無錢先無野輸呀, 爛命一條, 傻仔

再補充一句
係中國式共產主義同人權確立之間係冇Liberalism嘅

利申：支持自決，今次含淚投人

此post已完，泛民繼續屌票

㖿, 倒轉講啦, 俾你泛民今次入到去
明日大嶼 / 其他大白象, 佢投贊成票
咁你下次仲含唔含呢?

香港政局動盪，黑白分明

我覺得最大問題係呢句
非黑即白 u sure?

投游蕙禎都唔化

咁你應該含馮檢基而唔係頭李卓人

含
就算做唔到野
只要打住泛民旗號
就必定含

唔洗用腦既

放左1千億係檯曬冷輸左然後反檯俾實Q抬走再話自己冇輸到

諗得出焦土果個真係天才黎

李卓人有勝算，講完

其實要有本外國護照（非bno)先好叫自己做焦土派

認同，成日話外資會走，笑而不語，你睇下外國最有錢嘅外資千方百計要入中國市場就知，外資唔會特別高尚，只有邊個有錢佢地就去吸水，話知你有幾獨裁幾專制，睇下D&G就知，成日話香港係鳳凰，會浴火重生？山雞梨架咋，焦你老母

ok 你贏

講一句我投過游b好撚易
但有幾多人當年dq梁游係有挺身而出出過嚟撐過佢哋？
冇係佢哋背後笑過佢哋幼稚屌過佢哋係鬼係共諜？

泛民支持者係咁架巴打，選擇性失明

點樣有勝算呀?
基哥申請先過李卓人, 基哥係九西又咁耐
李卓人有咩政績先?

其實今鋪有得投，我可能會矛盾勁耐係基哥同焦土之間 我都唔明點解唔比基哥一個出黎選

本土冇勝算你又投

港豬

自決姐係咩?用咩形式自決?自決咩命題?

香港政局動盪，黑白分明
（黑白分明從來只係泛民要脅選民嘅工具
將佢具體化就會變成：守住關鍵一席、否決23條、拒絕大白象諸如此類）

敵人嘅敵人就係朋友
（係呀，所以建制同販民咪朋友囉，你睇議會d投票都知啦，其他唔講，今次販民攞上枱個d議事規則呀、大白象你販民次次有份支持通過嘅，李卓人重要全部有份。重有，議會外販民大台做過咩7事多到數唔晒，但一定要提嘅係雨傘期間報警叫差佬拉示威者）

以呢個道理，其實真係睇唔到焦土同保皇有咩分別
（分別就大囉，保皇狗想贏，焦土淨係要你販民狗輸都夠心涼啦）

利申：支持自決，今次含淚投人
（支持自決，支持自決你投返d羅67、朱閪廸、小麗老千個類啦，投梁游？！人地挾梁天琦plan b個朶參選㗎，獨派嚟㗎，你唔好咁屈人係自決啦）

結論：哩隻販民打手好撚抵質

含唔含撚呢個話題悶唔悶姐 姚落九西輸左同人哥輸一撚樣 有反省過咩 有機會抗衡個陣 飯民笠水 有主席你做 梁耀忠去左邊呀 修改議事規則係dq左6個議員之後通過左啦 選人哥又有咩用

愈含愈有
愈含愈出味
愈含愈上癮

慢性中毒

今次邊個贏, 個政局咪一樣, 邊有焦唔焦土之分
根本無關痛癢

飯民狗有個本事係每次輸左都可以令到唔願意含撚既人下次更堅定咁唔含飯民